未訓嘅咪入黎傾下計囉（242）

一人一句浪漫嘅句子！
我先：
你若執手不離 我便生死相依

1

搶完1001 再搶1

又輸比你

嘻

@畢地

剪手甲呀！！！

嘩。。。諗唔到

我諗唔到有咩浪句子
歌又諗唔到 戲又諗唔到

好飲。。。？

你輸了

我都知你講我架啦，等緊你

1001又輸 1又輸

嗚

願得一人心，白首不分離

我：
你訓醒拿？（望住）

今次出題難左
不完美 可改善

就算楚楚日日唔沖涼
我都唔會離棄你！

@餃@熊
我一定係我老母生，遺傳左佢細手仔同埋白頭髮
但老豆就

只要你願意走出一步，其餘的九十九步由我來走。

下次到你搶

我呢一刻好想唱歌

最幸福就係識到你

你老豆都冇份生你！點會似佢！
大肚既係你老母唔係你老豆！

我遺傳我媽咪單眼皮

唱！我要聽到

寧笑枱上三缺一
莫欺月下雙成對

爸有冇問你做咩咁黑

想聽

只要真心真意對待 姑勿論係曾經擁有抑或係天長地久

咩時候叫貪心
咩時候要知足
你會點睇

麻麻麻麻

今次題目好似開難左

我愛你，講笑咋

我都單

我又單又細眼

我都好似差唔多

其實單眼皮定雙眼皮好睇d

我地好橙

脆b

梗係雙啦

好睇人

就算我老豆唔係親生，佢都係男人典範
可以講下俾大家聽，但懶打字了

雙

我住長江頭，君住長江尾；日日思君不見君，共飲長江水。

係

me2

冇人理

抱抱

好男人

多數都係雙

以後一世幫你畫眉lol

架架

唔錯

頂

唱啦！！！！

雙眼皮毒撚徵fd子

又恰

i know that feel

識玩！

掛住名仔隻手

唔離棄你喎

好衰架

唉！！！呀！！！！！！！！！！！

麻糬又醒左 唔G喵咩

皮皮！

喂 肚餓 食野

一字眉？

畢仔叻

你想點呀？

我與你只相距70步，我走一步，淨低嘅69我哋一齊

好似湊B咁

快d同佢溝通下啦

可憐如楚楚
羞澀則陳皮

其實講真幾sweet

比第2首你啊

爸爸抱抱

2個月零2日

有個男仔鍾意我，但佢無表白
宜家知道佢鍾意我都係因為我似佢ex
唔係第一次係咁，可能我真係好普通

爸爸我要屙屎屎

好sweet

紫菜

真
名名去左邊

我唔浪漫
你係我，我係你

爸爸攬攬

係咪怕黑

再普通嘅人
遇上啱嘅一個他
頓時不普通

如果畫靚嘅一字眉我都唔介意㗎

收聲

仲有佐仔隻手

有趣
從來我都係替代品

想睇了

佢又去左邊

好啦好啦 算你啦

Here!

ok

他獻上了一個心 給了錯的一個她
你只可以嘗試 代替他本來的那顆心

好男人！！！

達

自由仔番嚟啦

我可以做朋友！

岩岩即抱佢去貓沙盆，點知跳返出黎再訓過，被撚

由依一刻開始 我地就係一分鐘既朋友

自由仔

點解要咁對我呢
我又做錯咩呢
我性格我樣係普通啫
點解要因為我似你ex所以先鍾意我

乞

好悲情

你想我就比你睇牙

甘仔！

Here ~

不棄也不離

Love Rosie死忠

有排你捱呀

嘖

我想伸懶腰得唔得

佢返左香港就冇見過佢

點解佢咁on9會比你知道左既？

崩壞左

佢本身係鍾意ex個type而你又係個type
會唔會係咁啫，當然佢開口講明你似又另一個故事

真

做咩要嘖我

早晨呀 竟然仲記得我

真 我可憐

浪漫得嚟又有d激情

梗係

可能即刻被私有化了

the notebook

貓: 想知我諗咩？冇咁易

好似拍左好耐拖訓醒既情況
現實係：醒啦8婆 遲到啦

唔悲情架
好撚浪漫 一句說話可以令一個人痴左線

冇人理我
我仲可憐
不如改名川普收皮
可能多D 人理我

伸！
唔好擺埋部手機度就得

我唔覺意搵到佢連登
另一個好耐之前了 係佢best fd話我知

好乖

奇仔

打佢

我明白會鍾意返嗰type嘅人
但點解得呢一個原因

我中意！

又亂入

媽咪

打佢地

join

你死啦你 串德仔ff

好惡 唔睇囉

cls 關係

算啦無人會真正鍾意我個人
我只係其他人嘅影子

你今日洩唔洩

唔覺得奇仔普通

呢d情節電視劇先有

拖住

上網查下啦
單反機部部一樣咁濟
Nikon 例外
Leica 就真係要操作技術

So warm
諗通左未呀

有得打人就join

你想點呀！
斬！！！！

有人鍾意自己
原來假嘅

試下再浪漫啲

真！

真摸牙

太激！

我一陣搵下先

無長處無嗜好

屌，咁睇下自己會唔會做架啫

打

我試過

唔會通既野就暫時唔諗住

奇仔好叻的

咁你好洩

一事無成的我為你而改變 天塌下來了也不會退變

打埋你

都係不外乎P mode....

真無腳既雀仔

canon用家路過

黑帶大師

理緊你啦！！！

打撚死我地

唔會！
但唔知係咪因為細個爸爸唔會氹我 大個男朋友都唔會氹我 就覺得男拿係唔會氹人

Fitfitfit!

我唔會擺埋架！！！

溝佢未

其實性格冇話普唔普通既
每個人都係獨一無二既
你緊有好野 佢先會鍾意你
可能某一兩點似佢ex所以佢先會咁諗姐
唔好諗咁多啦 你覺得咁樣好差既
就唔好去馬啦 因為依條裂痕好難修補

Why

笑左

用過sony a7
太煩，都係用手機算

之前係咪有個巴打話佢女朋友係黑帶

話我洩

咁又唔係

係咪因為我咩都會就人，係咪因為我性格男仔頭，係咪因為我睇落好堅強，所以無人錫我氹我？
我都係女仔嚟

都係你對我好

You jump, I jump

Errrerrrerrr 我諗我有d唔舒服 想走先

浮仔

大大力

打死你咋！你漏打

攬實

無去馬 大家都好少聯絡

對唔住

即係最方便個mode

你死啦你 我就無咁諗既
不過你講出黎 大家知咩事啦

我邊有

啱 放埋喺一邊 埋撚左佢

唔係優點，啲男仔先會覺得你粗魯

血液都是粉紅色的

唔好係lift度做d咁既野呀
危險

做麼啊

@少女辣

做咩

不能貪心

啦啦啦啦啦

呢個係你唯一需要知既setting
用佢，其他都唔洗點理
焦距除外

內心好脆弱

母母

好浪漫

肚痛痾彩帶

個下係sweet ga

我有無機會

有聲！

放屁係咪風鈴聲

我地呢度差唔多識你既都好了解你，其他你識既仔未必了解你咁深入 嫁俾我地未

歪

咁就乖

咁你真係

仲要加埋電眼 同埋側身訓 抬住自己個頭望住你

雲仔

真 我最乖

未遇過

帶支24-105，2.8加p mode走天下

打爆你

唔洗咁多
測光iso is the same
曝光補償 la

hi

要滴埋蠟

學辣女既四兩撥千斤

支持皮皮

要研究下

為何不用A mode?

有無人鍾意純音樂?

Let's jam together

咁咩先叫優點

假

唉

why

尋晚夢入面無你

啦啦啦啦啦啦啦啦~~~

細佬都好似試過用
我喊個陣
扮公仔比我睇

就快想

其實24 close up 都好大
要知道長焦距企遠影
效果大不同

佢叫我早啲瞓 但係我訓唔著

正

士多啤梨味既屁

奇仔好叻好靚的

奇奇個人好warm

我似唔似你ex？

母母！

我無試過！

好boring

相機入面有粒制 有P , 人像 個啲圖案

我梳起唔嫁了

我EX全部都大過我

你成日恰人

bored

楚楚

識啲女人嘢

佢地抵恰

其實都可以，但係怕佢亂郁光圈去到勁細乜都影唔到

我冇支靚嘅18-200

Nike眉

都話唔珍貴

唔得

到底拍拖係點樣嘅感覺？

奇仔唔係識煮野食咩

你就係我嘅夢想

我識呢首

你教我

你死啦你 我就ff德仔ff既
不過你講出黎 大家知咩事啦

唔洗loop呢個pattern 了

A0寶寶好奇中

奇奇就是太陽

總之恰人就洩

咁都幾空虛

問我就知

Warm9me very much

你就好啦
我堂細佬理得我死

我以前淨係玩手動定焦鏡
真心正
35，50，90，135

我其實唔係19歲
27歲了

你好

喊緊

我係美少女

正死

咁你都洩

有d識貨

都係架

我仲女人過女人
鍾意得意野 煮飯仔 粉紅色
痴身
彈出彈入

名名

同你拍下咪知

到底真愛係點？

我想睇zombieland

定焦我得50 1.2同100micro

剔想去？ ！

咩咩仔

而家咪問緊

識嗲人都夠
但我咁嘅樣嗲人

覆得好苦 我每覆一個
佢都彈返去前面啲頁數

支持！！！！！！！！

奇奇

咁我有無機會

我細佬都驚整喊我

呀媽！我有拖拍了！

dai dai lick hug 9 you

好開心的 成個人充滿力量

我連假愛都未知

我覺得係兩個人乜都唔做
坐喺張梳化到都唔會覺得悶

名仔出現了

耶～牙奇你好衰架～

係信任

比啖雪糕你食

楚楚
搵到黃店了 食唔食雞翼

你又唔係差

我鍾意你

感覺50/2 已經足夠
成像甚至更好
我講緊leica 中古鏡

為左麻糬的熄埋冷氣
佢打左個黑痴

點呀

好正啊！

其實....我覺得好複雜 hang機了

你放飛機

其實我唔想再loop喺啲情緒度 真係好煩
祝佢一世幸福我又做唔到
但佢又要俾我知佢啲野 仆街

試過了
一次

咁直接

名名！！！！！！！！

輕鬆出pool

好睇？？

出pool 了

好想知

餃餃好親切呢個名

想攬佢

咩樹

做下就知

熟女ok？

我鍾意扮女人

冇錢玩leica

Day dai lick

母母 我答你唔到

單反好難用，我俾部sony無反你當手機啦，玩爛都冇所謂

每日一問：miss me?
咁快手！！食！！！！！

做唔到既意思係你唔想做啫
咁咪唔好做囉

黑～～～痴

隔離嗰po

多謝！

拍拖啊
我自己覺得最感動嘅係
我知道有一個人點都會支持你陪住你
你開心又好唔開心都好都可以同佢分享

好慘...我已經block晒所有嘢 傷人太易觸景生情

Day1會唔會開心到訓唔著?

支持畢喵恰屎畢仔

以後咁叫你

叫我咩咩仔

好 但每日喺度接收佢同條女過得好好 世界只有她嗰啲 好難頂呀

真 我成日都係咁

甘於平淡
真嘅，你眼望我眼，咁又一日

又捉左佢上黎，我就唔訓睇住你

最柒係咩 仲有聯絡呀

而家都會 見面前一日都會

唔好唔開心啦

油豬～好衰呀你

夜晚唔好講野食

中古鏡不貴
質素仍然高
或者玩福仔菜鏡
總之就唔鐘意自動鏡，太大太重

係你心入面冇我

認同

Debussy 好似好不規則但出嚟感覺好順耳

大家唔好講串燒

我明我明我明 經歷緊

我個樣嚇死人

你唔好踢佢落床呀

Always
我辦事

陳皮巴 我地可以交流下

邊間 想食

假 明明我掛住你多過你掛住我

佢唔會整喊我既
係唯一一次

直接啲好

咩咩仔做事我放心！

好睇！
幾多笑位

點解咁傻...

拍過但冇呢種感覺

其實你哋係咪初戀
初戀係hurt D ga

你愛我
我愛你
愛下愛下就一世

你食唔食呀

細水長流
可惜無乜可能

lick

IGNORE ME

好

冇被仔比佢咩

奇奇, 你似需要一個精神上的支柱bor

但會唔會因為拍拖而個人變到好情緒化？

你咩年代

要面對下
同佢講囉 係呀仲中意放唔低呀 吹呀
我敢做敢認
但繼續俾佢折磨俾佢hurt

！？

你幾時有掛住我

yes 七年

每一分每一秒

唔洗啦 都借左
而且我打算比我男朋友玩 佢話識識地

唔係...但係愛得最深嘅一個

趁我唔喺度又勾佬

緊張時應緊張
開玩笑就唔好咁介意
不要嘈交 試下講清楚件事
大家都專一咪唔會擔心出軌
要拍長拖好似係咁

好慨嘆

楚楚真係好warm

咩仔

我真人呀

真 溝佢未

一琴被就走

噢
咁真係慘D
因為一來初戀
二來七年
你可能有好多青春同光陰都係同佢渡過

等緊聽朝食早餐

唔信

真爽快 做唔出 莫講話同佢講嘢 淨係諗起佢都已經撕心裂肺

Agger
佢D chord愈亂愈吸引

你仲有us呀

你樂於平淡
但對方呢？
可能嫌你悶

好唔鍾意玩埋啲咩忽冷忽熱
不過又覺得試探下會有意外收穫
然後就收皮

唔食個宵夜先？

想

我會
我以前唔覺得自己好情緒化 同埋都覺得自己幾現實
所有野都係同自己expectation差唔多
例如讀書 考試 排名 比賽 依啲野先會影響到我
但自從我拍左拖 所有野都變到好唔理性

唔夠鍾意吧
又或者佢唔係追求呢種愛

我又要食

無呀！

想就做啦

我會因為做朋友可以長久可以一世 做戀人會分手所以唔想一齊
不過算啦人地可能諗都冇諗過我做對象

想將呢個回覆長期置定 警醒所有人

手呢

會 絕對會

千零蚊 跌都跌左啦

其實有情趣冇問題
問題係要好似交功課咁交

是
感覺上就快撐唔到落去

其實無野 我比起幾年前已經好大進步
以前係每次諗起都會眼濕濕 同埋成日都喊
跟住完全唔可以接觸佢啲野
但依家我夠膽同佢講野 知道啲會令自己唔開心既野
都面對到了

我

我都覺
但有無話邊個演奏既CD係好引人入勝
想聽下啲勁既version 係點樣

朋友都未必會長久

咁洩

佢溝緊me

Come come come

Nani!?

你係咪新爹吔

個人大左，有時放假想hea 喺屋企，又俾人話唔搵節目

我同佢講

會㗎
好老土講，都係在乎所以先會上心
一上心就好易比對方牽動到情緒
不論開心定唔開心

唔食丫減肥
聽日生日去食大餐

你男朋友...師傅支持你

車，我初戀果陣攪到情緒病（不過都因為讀書太辛苦）
要過咗五年先起返身再出發

拍愛就講開心
真愛就講相處
刺激嘅刺激
平淡嘅平淡
總之如果每一日都可以做到
雙方都適應，習慣到
認定對方將會成日終身伴侶
直到永遠，阿門
咁咪真愛囉

嘈交真係致命

soulmate ++

佢係好朋友
粉粉聯盟

唔一定分手嘅
同埋有時過渡得好就有可能做得返朋友
睇佢追唔追你/有無暗示下再決定同唔同佢一齊

是的
也要識得分輕重

手呀

快！

人類總係要犯同樣既錯誤

師傅

真，全部認同冇補充

真愛講相處
所以佢找到了

真 擺咗佢係心底

真快啲去我樓下大嗌

你生日？

(睇黎都係無得減架啦)

你見我ig唔po自己樣就知咩料

咁順攤

咩咩豬

我當時初戀都用左三年以上先肯見返佢（因為有common friends）
但都冇去佢婚禮

Real

成日嘈好撚煩

尤其係佢聽完我講句野
自己覺得點點點就發左脾氣先
但其實我唔係講緊果個意思

我知你咩樣的

where where where

你粉紅色？

好似尤其係因為另一半好錫 好就自己
更加會將啲牌氣 情緒抒發曬落佢身上
然後一同佢冷戰嗌交又會成個人好頹 個天就黎跌落黎咁

呢個階段最令人頂隱

偽毒

佢話俾佢 佢都去唔到我婚禮
我真係好愛佢 但我同佢應該唔係相處得好好
單憑愛 真係唔得

濛都有煩惱

個個都話要減肥

有時價值觀唔同 但對方又要死駁
有時要死都拗贏 明明都唔係咁

我間房好多野都粉紅色
痴撚線 唔敢比人入黎

夏仔

驚你唔應我

果時玩玩下 曖昧過處女座，先知咩叫冇朋友做，原來有D野真係返唔到轉頭

爹吔

有錢人

楚楚不嬲乖

Missing you like crazy

對
間中都想對方氹下自己

佢未沖涼

又想點影呀

靚女受唔受溝
我以前食m記會加大
好有錢的

真 又乖又叻又靚又勤力

德b

曖昧係好玩 但係永遠都會有一個人受傷

生活逼人
放假抖下都有錯咁

又出黎搗亂

希望有日會放得低

過左去

我就是受傷的人

唔嘈都好似會仆街（好似

手背

起碼比戀人大機會長d先

生日快樂呀

死駁又係會躁

找緊個會真正喜歡我的人

同埋唔明點解自己對佢咁好 佢要咁對我

我又冇研究覺得邊個彈得勁
但Debussy好似BBQ 唔會日日聽 (唔可以日日都食BBQ)

所以話，愛對方
都未必係對方想要嘅

優待架架 你識啲咩

傻豬我唔會
我exex都係咁，曲解我意思

而家呢

支持

夏妹受溝 養我

乳頭

同埋 做咩要死都合理化自己啲野

樓下等你囉

我入嚟參觀下得唔得

夏仔bad

我希望入得黎呢個Post，都要真心真意對另一半好
但當你地對人好之際俾人恰，改變唔到另一半而死忍
我都唔知點去幫你地好

出街好攰 又逼又嘈

咪係，根本唔係懶唔搵節目
我係唔想有節目

單方面梗係唔得
雙方都愛亦要經得起考驗

楚楚好好

係少聽但一心煩意亂
臨瞓前聽就一流

係
動情太多嗰邊

嚇走架架

我都好鍾意

你地影咩多？

bb💕

幫手屌醒

問下啫，睇吓時間地點

如果當時我們能不那麼倔強 現在也不那麼遺憾

有時大家都去到盡 死唔讓步 最後就搞到咩都無 只剩下遺憾了

去佢婚禮?? 唔會去下化？

乜都忍仲大獲

媽咪咁好 邊有咁易嚇得走

黎緊

我應該風景

想啜

好無奈 只可以話唔係岩既人

呢個真

係呀 我好愛佢佢都好愛我
但我地知道唔會相處到 試左7年 咩都試夠

唔會啦
佢都冇俾帖我，佢都醒目女嘅

太自我中心真係唔岩拍拖

咁我聽日去你度啦

真心！
有冇諗過對方想要既唔係你既好
你覺得你對佢好 就會有回報
係好一廂情願既諗法
你覺得佢要接受你既好
係好自私既諗法
乜撚野都係錯

抖下啫
睇下netflix又一日

依家唔食m記sorly食開架仔

Play9my感情

冇啦佢都唔會追我 亦都冇乜可能
我而家連自己係咪真係對佢咁重要都唔肯定了好想揾到一個可以喺我心入面地位比佢重要嘅人
以前日日都會傾電話 成日都出去
不過都變成以前了
而家好耐先覆一次message
佢係我心入面仲係第一 但我都唔知自己係佢心入面係咩地位了

我唔想溝你sorly

love u ❤️

人夾人啫 雖然旁人睇係好辛苦

咁唔係出唔到街啦
係出唔到房門

做咩食我

咁就要放手
祝大家幸福
到最後只可以用祝福去陪到老

同埋成日都覺得自己岩岩岩
佢未必錯 但有無諗過人地感受
同埋可唔可以唔好咩出發點都係諗自己先

明白的

尋尋找找為何都找不到

如果你係陽光 我一定係空氣

真 有無獎勵

比你J住先

係呀27號
所以我唔攞身份證住
等過多幾個月塊面冇咁多肉先

我迷失在.* 這場_×°愛情遊戲

所以依家做朋友 但仲有啲講不清既感覺囉

如果你係陽光 我就係維他

曖昧永遠都最好的

風景

係啊
無錯你付出好多
但人哋想要咩
人哋唔想 你又何必逼人

返工日日用電腦，放假要休息隻眼，唔可以睇野

你想要咩都比你

有啲歪曲咗，其實相愛（真愛）咪就係你對付出幾多，咪得到幾多。
當失衝左既時候多數都嘈交然後80%玩完

你隻手仔好正

真 忍忍下就完了

啱啊
可以試探
先做吓自己認為係愛嘅方法
得就繼續
唔得就要就吓佢
就唔到亦都要出聲
磨合本來就係咁

點知仲多左

咁佢似當你朋友多
如始終朋友嘅位置好彈性
亦可以好後位置
唔好聽但你留個心理準備比自己

我毒撚唔配

因為ex出現 令我放低佢了
到而家放唔低ex

做唔到架 算啦

畀啲自信

接你去食野

你好似我朋友佢又係同我講呢句野

肛門呢

手

我又要去

係咪食你

算啦 由佢先啦
好多野要處理 睇下我個名

淡仔！

剪手甲呀！！！

=.=

反！！！抗！！！！

係咪想燒春袋

好食

咁你本身識左幾耐先 識左好多年然後冇啦啦曖昧？

好似 sine/cosine wave 咁
中間條線理想值係 0，冇bias
但過程中會有fluctuation
如果最後個 function converge to 0
咁咪結婚囉

老了，彈出先，除時彈返入

瞓覺啦咁

@餃
又係時候我食個手控永遠榮譽主席登場

同意 對佢好唔係交換佢對你好嘅籌碼 因為對方唔會想要

呢隻手唔錯

唔玩屎ok?

@媽咪 浮仔恰我

好嘔心

多謝

我要食返你

我都想轉工 send緊cv

生日快樂！！

你又啱？

你剪左手甲未

Hi

就係等緊你出現

仲未訓

本身做緊咩呀

我要訓著ar dngh

奇奇係咪中意88？
以為你會認真的對待我

咁就一定架啦
我就冇曬聯絡囉
再見點會再係朋友

咁玩陰道

如果你係屎尿 我一定係馬筒

頭頭

如果你係飯飯 我一定係蛋蛋

大頭

亦舒：總有一個下地獄，徹底犧牲，才能維持一段婚姻。慘是慘在雙方都認為他才是犧牲那名

依句野真係世界級

你又煩乜

好多手控

好想睇下

一齊加油啦
大家都會陪你的 慢慢長路慢慢行

你又講野？

你剪左手甲未？？？

+1

好正 個個人都覺得自己先係受害者

@餃 @熊仔 請！

晚上好

頂你

咁草呢？

想轉咩？

你

我唔可以講野咩
我都唔留指甲既

佢呢排每日都同我講佢做嘢做到真係想死 好心up
佢今晚叫我早啲瞓 我都訓唔到

溝唔到女

有矛絲打gel開甲有好介紹 平靚正

有冇腳膠呀

@甘仔
可摸耳影個手背同手掌比我地J下

88
我以為有另一半

破處

呢到好多靚女單身緊

好難handle

未搵到

生日快樂！
我送比你既生日禮物

等女溝

食飯！

媽咪好好的

唔會比呢件事發生

咁剪左未？？？

真
亦舒

當然講緊唔係相愛既時候啦
你愛佢 佢幾撚仆街 你都會愛佢
睇下幾時醒覺姐
不過我都覺得係偏激左
有少少憤慨

呢個情況永遠因為而加呢個未夠好

我要比主席j左先

我唔好食

唔洗客氣

下星期只可以星期六吹

反抗成功

你呀？

少癲少癲

Mo

一早比左你

凌晨post可以聽到每個人既故事好有魔力，

成日早更都見到唔識既面孔唔敢問返灰緊咩

我都想！

好好細隻手仔吖

浮仔成日都咁洩

啱啱賺到錢 但係已經唔識笑

好似幾正

我諗真係忙 唔好諗咁多啦

母母生日快樂！

我覺得香港人真係好大壓力

Hi 頭頭

你不是真正的快樂

甘仔佢消失左

我而家single喎

貼曬邊邊了

唔好食

外向啲

真 要懲罰下佢

yes

又話咩佢就崩潰 但係我真係咩都做唔到

gel甲有無人 有無介紹！！

做假膠有冇女鍾意

死麻糬係我耳邊叫，我訓囉，一定話緊我個mon「殘」住你

佢早洩

好好食

忍下忍下就一世啦
老豆老母都嘈左咁多年啦
次次都話離婚架啦

剪左
我右手要留手甲 唔剪得

你的笑只是你穿的保護色

禾
gel親都仆直
依家係soft嚟 但兩隻手唔同人gel
左手啲gel漏咗少少係側邊

上一次直情照都未撚同我照乾

仲有啲修甲形修得唔對稱
畫花畫到我想自己嚟

我同你係一半
你同佢係一半

我鐘意大手

型

巧正

好少入早更
好多唔識架？

Mk jai

我都想破

fake

只係銀碼 夠用就好

你經歷 慘不忍睹

好想識假膠女我9up都接到對白果隻

快d訓啦

訓啦

甘仔呢！！！！！！！！！

真 食過一次

好專業

爆啊

你日日

發現個屎忽太大 對手畀人綁左係後面 冇辦法自行鬆綁

預左
不過我知佢而家覆得好慢係因為midterm 同埋佢真係好忙但我盡量將令自己唔好睇得佢太重要學習緊
而家已經好好多了

之前啱啱第一日冇傾電話 開始生活冇左佢嘅時候
日日喊到癲左 同失戀冇分別

咁你要開多啲 會遇到

以前同佢一賺到錢 就會買榴連同佢食

無以為報

d女識笑都已經偷笑啦下話？

出賣下先

我都好想養貓呀

Omg 綑綁！？

邊個綁你

夠唔夠大

緊係

早更既同事真係要講句辛苦了

鍾意你

夜已深，如果唔係我拎住個大聲公嗌

早更都有好多人

你就係回報

唉 幾年之前同台灣朋友講香港乜都有，好玩好食，個台灣friend 已經話唔會黎香港玩，佢話香港街上面個個都唔開心

冇俾個屎忽頂住綁唔到雙手已經唔算大

唔係呀 攤緊床無聊試下姐

我都係！！

啲女笑點好低

依個重任交比你

唔見了

求生技能黎

明白了

香港人好難開心
生活逼人 又chur 啲人又差

車

太大了

開左Post未

溝你 德吳德？

唔好 我地兩個合作啦

未交比你

都好難下

9up野唔係個個聽得明會笑架嘛

你咪話 都多

下個post先啦
估唔到咁多痴線佬

你話架

唔join成人台的

我都想食榴連...

我咩更都喺度

痴線 咁就又爆